張建宗話警察就係法律係唔係有咩暗示比大家知

軍政府囉

講真話

睇佢個樣真係睇唔出